學嘢啦細路 我先係攬炒高手呀

由偉大柒婆統領抗疫
香港最終被北京列入高危地區

手足玩攪炒未夠班呀
柒婆先係終結者代表

但最後佢唔需要住喺香港

咁先至勁 炒爆之後一走了之
留番手足係度獻世

連登仔:唔好攬炒呀屌你老母

炒L左喇